［露營JJ］仲唔到我開第4個po？

第4個PO LA

lm

此post 已完，原來已經有第4個PO

[露營JJ] 第4個 post

Lm

LM

個個都留名，但冇人講嘢

因為隔離果個先係第四個POST
[露營JJ] 第4個 post

有無巴打用過自由之魂嘅tent? 心郁郁想買...
見佢用嘅材料唔差🤔

買, 唔使諗, BTW, LM

想問下你哋會唔會自己一個露？
新手想去但無朋友

咁多位大佬，返過隔離呀
[露營JJ] 第4個 post

你可以約家人去, BTW, LM

會呀，時常添
九成玩走營

上次都開左兩邊
開左唔好浪費，
果邊比人問月經問題，
這邊問進階問題

tg我一起去OK? BTW LM

咁都俾你發現，
唔知點解我F5後都見唔到新post，然後先開新post

我次次都係search“露營”揾個Post

會呀，但少
因為去親都會係D 谷度問一聲，跟住就有朋友一齊

12月先得閒，
到時再算
同埋平時solo多

了解, BTW, LM

你走呀，唔好再係呢個post 講野，快D過返隔離台
成日係度LM 推POST

其實灣仔營地係咪開返

未，所有燒烤場同營地都未開番。

依家冇晒人啦，偷雞都應該冇，之前航拍過灣仔，一個營都冇。